[好嬲好嬲] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

好嬲

爆咗舊post返黎再嬲過

仲好嬲
仲未食得落飯

嬲到幾日瞓唔著

三頭地鼠下個Post咪加啦

再上面個張圖都無需要

kai到飯未啊 又話完左季就積極轉會既屌

中堅可唔可以要華湯根嚟頂住先

Kai呢 官宣未

係咪弱智，華湯根都殺

抽唔中火ching件衫 好嬲好嬲

連抽嘅機會都無 嬲到哭𠹌咗

今次真心嬲，個Post我冇講到嘢
火撚屌一定係針對我

幾好笑

傻豬係咪蕩失左路

good topic

要個廢過四大既老野做乜

今季第二快都俾牙朗完封，代表咩

香港時間六點抽獎

thx

好嬲好嬲
我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見

跑得最快嗰兩個都要輸俾我哋

死MK火撚屌又叫春

唔好癲

😹

春春春

抽咗喇咩

#willianOut

好比喻

牙朗係英超top4左閘by某君邏輯

依家都未有Warner 訪問，pr點做野

如果想Kai心為甚麼需要等

輸撚死你

無車狗係list
代表咩

想要火清件衫 點抽

Kai之後中堅 左閘

好似好過換龍門喎

仲有咩CB target

雲拿決賽係咪出得

留親爆炸頭都冇好嘢
安唔計

嬲撚到我心都痛埋

屌撚係俾牙朗完封咩
落場第一腳都爆曬我哋全隊啦
根本係狼隊做唔到個波上嚟 啲second ball俾我哋執曬

好樣衰喎

有冇人睇開體嘢，幾高質
02:04:00左右講咗陣車

呢個好似唔係打閘

抽我

呢個唔係上1定2個POST 有人話好差咩

牙朗除咗adama落場之後第一腳都守得幾好
唔俾佢轉身，高魯協防，再針住落second ball

期待緊呀Nic講Kai子黎到踢咩位篇文

聽講又係閘衛料

唔係翼衛，直頭係踢翼

買佢=改造一雙翼踢閘

風險太大

左中場黎 客串打閘

rudiger俾人爆到跌低

呢個唔似左閘 會推到入中間

好撚心買tllm啦

咁最強之人已在陣中啦洗乜買

其實佢係青訓巴塞B係踢閘 但係後尾getafe可以話改造到佢 係客串先打閘 所以可能都唔錯

朗狗世一左翼衛更加唔駛買

突然之間好想要Tagliafico
30m fast deal

呀nic真係好痴線
佢德國d人脈真係好厚
好似史特加年代就有同雲拿聯絡

呢條友睇過兩場 真心無用
咪撚買 又水貨

Onana Ziyech Tagliafico

我哋一季拆咗阿積士條龍骨

已經有為3後衛而生嘅男人

買Tagliafico

左翼衛版RJ

睇過話50m包哂兩個

西女人Marina out!

成段review都幾好睇
有理論有歷史有鳩up

：呢球邊洗撲🤔

捷狗 Txxxxx Rxxxx 邊撚個都好
我想要飯多啲

聽講tllm防守幾好，不過真係無乜留意

50m包得哂 即刻deal

講譚仔幾好

kepa:好彩無出我 唔係又比人屌

沙利要唔要打包艾馬狗同佐，咁就可以有飯食了

onana 30m, Tllm 25m
好似ajax自己都set好咗價好耐

咁我地已經有世界級翼衞，可唔可以比返的正正常常既後衛目標

咁買tllm咪得，起碼4後有啲用，用呢隻打4後咪同朗一樣

牙朗靚仔咁多 呢件不了

想要tllm 平靚正打兩三年

如果係真既話 撚狗係咪想要A DAVIES呢一類左閘

11點開會 依家抽獎

有冇備睇過呢條片

點會簽到alphonso

恭喜 如今
淨係留咗一個言都抽得中
請留低聯絡方法

左手交右手

你估拜仁弱智？

上個post已經討論完

冇live

係唔係車迷都未知

中學搞班際比賽都會開live抽波仔啦

之前嗰啲中獎%都係Bullshit嚟
好似NBA中狀元籤嗰%咁

好黑

黑哨唔計

真
唔貴踢幾年等青訓上位

佢指“呢一類”啫

有冇睇波嫁屌你

邊度仲有佢一類而又有機會買到 又有速度又有腳法 成個左翼咁

搵椰子打閘

中獎留言

可能球會會target 左翼

車迷嚟？

懷疑入嚟鳩噏一句就走

抽返自己Funson扮嘢

分身嚟

北京電影機

連抽獎都黑哨

咁求其
起碼開個youtube live 播住六合彩首主題曲再開個咩random number generator 咁抽啦
黑哨唔計，嗰位ching 一日內無回覆再抽過

telles唔好咩
傳傳下又無消息

睇埋季初佢地點瘋狂恥笑我地先再comment 體嘢

原來今季9場clean sheet , zouma踢咗7場後防大佬

睇死佢唔會入嚟

你搵唔搵得返留言個人都成問題

set deadline唔蒲頭重抽？

重抽定都得

反火清了 黑哨

火清=文蘇爾
如今=Etihad Airways

仲黑暗過歐聯抽籤

北京電視機

無人應係咪會抽過

六點半前唔入嚟就重抽

真係好嬲好嬲

屌嬲

冇人應都唔關我哋事啦
我支持冇人應唔重抽

可能係cech話自己睇 所以hold住咗

G拎冇人應俾老鼠
笑吓都好

持

用短手狗好過三頭地鼠啦

支持重抽

終於找數 真人pk

順便隻返當年嘅揪

留名睇老鼠又笠

鷹做咩

支持

鷹：抽唔中

鷹都想要

抽唔中

火清=RB萊比錫
如今=薩爾斯堡紅牛

好嬲好嬲

鷹都好嬲

有冇人支持五級鷹制裁火撚屌

條友唔應機不如比鷹 話曬都係維穩專員

又老一歲了

lan咗了

贏Fa cup 依個post留言我抽一個送波衫

隻揪嗰揪?

黑箱作業

大家斯文人，打架同以前既事唔好再提

看穿世事

想知留言留左加埋有十分一定二 個兩位清咩感受

Kai Timo Ziyech 下季印邊個好
利申今季已經印咗mm 安fa 紀念版 同追加CA

嬲過俾獌狗騎

火清嚟

屌你老母

azp

等退休先啦

今季波衫咁7 唔係好想印

自己人都北京電視

難得一字排開 屌

狂賀撚伯首冠

呢個真

原來個topic 「好嬲好嬲」係因為火清

仲黑過北京電視機

今日係車路士球迷最黑暗的一天
好嬲好嬲

好，記者會完收工返去訓教

好多個都想印

Ziyech Werner Pulisic Mount Giroud Kai

屌 今次真係好嬲好嬲

抵你溝唔到miss kepa

Lm

Email同miss pun講到好似淨係得佢哋受到性騷擾咁 ig有得set自動filter走啲不知名pm 真係又要做雞又要拎貞節牌坊

如今 如假 如火funson飾演自己

如今=火清右手😔

季前全世界都恥笑車仔啦
個個都食花生等睇我轟仆街咁

火清 = 李慧琼、陳建波、大口狗之流

撚狗又未躝
火撚屌又黑哨
美國狗又反唔到
嬲到仆街

降班估錯哂

除左何輝
華語圈唔知有冇人貼我轟入前四

賣淫相唔洗比代價咩
正正經經打份工把啦

油狗學下火ching左手交右手造數啦

賣相賣到上樓洗撚打工咩

安agent:
收到2間英超球會 2間歐洲球會 1間MLS球會offer
Fa cup 後做決定

welcome bxxxxxxxx

Lan

我係佢都賣相算數 反正咁易賺錢easy money

LAN

佢哋真係覺得啲19 pm咁滋擾就唔會賣淫啦
兩條八婆下下將淫同抗爭扯上關係
快啲落地獄啦

唉香港男人無撚用

熱同阿 多數係

阿：有雷斯
熱：有摩佬

究竟安仔會點揀呢

聽日香港時間六點前唔覆
就再抽過

好想食茄飯

全部三年？
英超球會包唔包車狗？？？

鬼佬都係啦 邊有人估車

根本兩條八婆就好撚enjoy 係覺得滋擾嘅根本一早較返好個filter西走曬啲不知名pm啦
好人好姐洗撚成日同藍絲糾纏咩 根本打正旗號靠黃藍上位同自我辯護 咁都有啲傻仔撐

ARS TOT
咸爺隊Miami

火清係咪着開XXXL

教下人玩sm囉 不過條腿短到咁

有啲人話要教訓啲咸濕佬喎，咁之前呃人book酒店放人飛機已經OK啦。係要開live博出位，自己拿完屎上身仲死唔認巢，仆街啦

咪係 一開始仲以為佢地淨係fake條友開房就算 點知佢地上埋去咁戇鳩

上個po有人貼過
好似得古烈治同唔記得邊個有估車

kai done deal?

真
當你求其夾下波仔都每個月過十萬 仲點會打份牛工每個月搵得嗰萬幾蚊

咪舒華沙囉
前車比面

火清迷姐倫

同好

季初車迷自己都無信心前四啦

真心前六都無

前十
譚仔10g
猛仔5g5a

本身已經預咗冇歐洲賽 諗住前十都收貨
點知撚狗

建議做比鷹蛇
無功都有勞

車路士荷蘭分部

如果唔係金章果單野
佢肯定揀熱

Where are you Kai

又撚軌

無人估到tam mm rj會彈起

Dllm睇左var未

lm

今晚12點前啦屌
機會係留比有準備嘅人

火撚屌左手交右手

四大中堅揀賣一個，我一定賣丹麥狗

拎去換殺卡利亞啦

選舉主任都俾24小時啦

火撚屌一下得罪晒所有人

真 比鷹一定最好 出心出力

倫敦2弟同3弟

連埋撐佢哋嘅嗰班傻閪一齊仆街死就啱

見到如今喺隔離po講嘢，但係就係無入嚟

火撚屌記唔記得密碼轉ac

好大機會走

都話唔撚係車迷黎

咪撚提佢

比唔係車狗既人都唔比班車狗

DQ重抽

咩po?

dq

香港曼城球迷會 嚴選曼城英超最佳陣容 點睇？

Kai Havertz is pushing hard for Bayer Leverkusen to agree a deal with Chelsea before the Bundesliga side's Europa League match against Rangers next week.

Sky sports Tier2

有Upson

想重抽係咪要整沉呢個po

提左佢

可惜係北京電視

鏝迷DQ

呀銘

做咩提佢

邊撚個如今呀，冇人識佢喎

係咪On9 DQ啦

漠視民意

唔撚係車狗都比

原來T3

如果唔係車狗未必會想要

Sky sports 執口水尾

建議依家就重抽

如花就識

呢位清好無口德

安走英冠美斯就好

安大帝

車迷: 好嬲好嬲

如今
這算什麼

狼隊好慘情下喎 9分

銘突然間咁好人

Kai

BREAKING | A Real Madrid player has given POSITIVE for Covid-19. He has been quarantined in his home and of course did not train today. He will miss the game aga

傳奇卡吐同夏狗

收皮啦重抽啦牙銘做乜鳩

老鼠

好嬲呀要Kai飯呀

歐霸寧願唔踢啦

牙銘=25

重抽啦痴線

唔撚係車狗就重抽啦 一係比鷹

唔係車狗

車仔個佐真奴 真係踢得好一般

他是車迷

不嬲都話加柏追天神撚含，攞黎換zakaria正到，又高又掃得

條撚樣敢入黎回post既話就舉報到佢被admin bam AC為止

拎狀元簽果d ching無人中
中個得一個留言既非車迷

同火清互抽

火清揾翻密碼覆自己未

佢真係入左嚟既話
建議你都跟機抽波衫 平息民憤

dnlm

寧願安去阿都唔想見佢去熱

應該唔入啦

雖然抽唔中我
但係火撚都幾有心

大家尊重結果啦好嘛

重抽啊diu 你

如今唔應可唔可以造畀老鼠

想睇中老鼠

支持抽比鷹

中老鼠我就信火清公平

兩個出嚟交換波衫順便隻抽

估唔到抽獎都可以內戰車迷激嬲自己友能力仲勁過獌狗

抽中老鼠就好睇

Ching第一次入嚟？
車區日日都civil war

重抽啦

隻完抽咪交換波衫

不打不相識

老鼠條笠水狗邊敢出

馬利安奴

應該光復香港十次都未打到

Lm等睇又笠

大家好，我係如今，首先多謝各位車迷既抽獎，利申返，我係真車迷(摩一期開始)，不過少入PO 吹水，所以唔知有抽獎呢回事，好啦，入正題，個人支持再抽，我唔領獎喇，因為呢度好多位師兄都留言多我超多，參與討論比我積極好多，，你哋撐住連登車迷Po ，係更值得擁有呢件波衫，亦建議加大抽象透明度。

同埋，我真係好撚中意車仔，希望車仔來季更上一層樓，挑戰冠軍寶座，快快搞好條後防線，唔係入幾多球都冇用，最後，願榮光歸香港，大家都要保重，身體健康，先可以同呢個仆街政府鬥落去。

Worst 1v1 defenders. (1v1 success rate)

1) Marcos Alonso-17.9%
2) Ben Davies-20.8%
3) Fabian Balbuena- 23.1%
4) Jose Holebas- 24%
5) Brandon Williams- 28.6%

笑人個啲道歉啦

如果係車迷就領獎啦

如今這算甚麼

以退為進

Respect 你

Cd rom 都入黎比個

如果係摩一嗰陣時就上車 我覺得更加要攞波衫喎

見字飲水

Respect

我也不知道
如今這算甚麼 你是否定咁啱經過
抽中了是你 送波衫不要也罷
最怕原來你沒有資格
六點之後 再來一發

係車迷就拎啦 係咪睇唔起我地連波衫都買唔起

抽中就係你啦
我相信好多ching都係講笑

真心支持再抽，同埋，我日後會多D 入嚟吹水🤣

ok 真車狗咁冇野了
攞衫吧

如何係真車無所謂

+2gc

真

抽比老鼠啦屌 想睇老鼠敢唔敢收

根本成班喺到9up
抽中咪要咗佢

Gchi抽鷹/老鼠

如果抽到爆閘狗 燒俾佢

笑撚死

希望老鼠中嚟個老鼠大戰火撚屌真人版

峰迴路轉

拎啦
（其實我都唔想要）

True Bike

多啲入黎啦屌

火青

RESPECT

既然得獎者放棄得獎
一陣香港時間九點再抽過啦

波衫唔係重點呀 見火清先係

不如將舊錢捐撚左佢算

麻煩哂火師兄了

冇追po
做咩無喇喇抽獎

希望抽中老鼠

如今ching 一戰成名

如今

樓主pin啦

起碼要播住六合彩首歌開直播抽啦

你留得一cm 都中
你抵拎喎

除埋我名thx

如今可以取代tier5鷹做車區偉人

其實啲人講笑咋，唔洗覺得唔好意思拎

屌你，懶係大方想拎光環呀

講笑，以後多d入黎吹水啦

點會諗到開心嘢都內戰到

寶福山定和合石交收？

又有花生食 集氣中老鼠

如青成功團結車區

如今這算什麼 佢是否波衫不要

迷今

Fb既車迷真心特別
不要夏域斯，買高巴列尼，續安

一個comment 即上神位

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

型撚到

內戰成性嘅車區竟然有團結撚

畫風突變

Who needs Sancho and Kai when we have Musonda

Respect如今清

威脅你生命嘅野獸 經典到

傳比古圖狗thanks
唔該病毒順便進化埋會搞到佢斷手斷腳

係咪入錯Post

respect true bike

以前老鼠真係好好笑

哭撚左

風向師
兩個post兩個comment 就改變車區

抽老鼠 唔見血唔好返黎

弟兄好 我地車區和諧共處 守望相助

威脅你生命既野獸
2018 車區大事第一位

希望抽中鷹/老鼠

一個comment 造就車區大團結

集氣抽中老鼠

恭喜 Hasardut
又係一個留言得獎

再唔要我就捐咗佢

我哋車區係咪唔會再內戰喇

右手交左手

火清好多ac!!!

移花接木！

支拎捐咗佢

抽親都未撚見過既喂

留一次言都中 千分之一
抵攞

who.gif

respect

火清用心良苦
開分身團結車區

畀利狗炒完 好多車狗都上水屌鬼

新中嗰個都應該未必會要

阿銘，揾佢出黎

Hxxxxxx請上水

笑死

去開邊間教會？

呀銘快d搵Hllm 出嚟

想問下邊個聯賽唔係一兩隊強隊獨大？？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你哋決定聯唔聯絡佢

一個鐘唔上水可以再抽

Pedro 球birthday goal，Kepa都係唔救

車區杜奥巴
停止咗多年嘅內戰

重抽到天荒地老

老鼠係咪好驚中左要隻抽

搵到就提下啦

jm9

我都好少留言 又唔見中我

呢排多左好多人啲po推得勁快

老鼠提咗

完全封鎖左搞到睇唔到

我鎖左鳩硬sir

佢好撚驚自己中

輸好多閪波，閪到啲 CD rom 上晒水屌

利申 輸blades 之後頂唔緊了

我覺得最好笑係抽親都係屌鳩kepa

Comrade 如今

respect

有緣

咁老仲返英超

伊雲要強姦我轟後防了

76 唔好玩啦

又要有一legend比人玩爛

大屎忽強勢回歸

又多隻鬼

伊雲

伊雲 + michael keane慢撚到

放題
永遠都記得絕殺拿玻里果球

下年對愛狗劇本：放題俾雲拿撚，地鼠s俾放題撚

好似真係見過現今巴打出現

Hllm

如今呀

唔是掛2020仲伊雲

如今巴打已上神枱

好中意呢個球員，雖然已經36歲，但經驗豐富搭夠，夠打有餘，或者後備入替增強防守力度、應付高波傳中，又可以上前頂波🤣攻守兼備！

小弟是小薯，多謝各位師兄既厚愛。

車最強右閘

放題要番黎強姦4大中堅同kepa

保羅費拉拿都幾正，以前打winning 點都要比佢出場

守ok 但攻真係

仲有絕殺賓菲加嗰球

唔好玩啦
如今巴都係小薯 咁小妹係咩

係 車迷認同

回家吧

諗起伊雲收尾嗰一兩年俾人屌足半個live post

當年終結鏝主場不敗

放題

選舉咁就遲一年
J 35+嘅人訓醒未

果陣仲有大小放題

Willian#2023

好難唔屌 永遠係人地禁區 自己禁區冇影

以為可以比到非建制過冷河🤣
但同時比多一年時間個垃圾政府，繼續出醜多一年，到時埋一鳩樣🤣建制點都大敗，接受現實啦🤣

仲要含哂撚咁入閘

有機會可以創造冇內戰既一日

咁車區仲有咩特色

咁佢無限狗招可以出

鄭松泰含得好無底線

25基

你班垃圾阿比左d咩基奧特

睇下啲所謂非建制派同班支持者會點回應囉，如果咁都唔反枱，仲要繼續俾「抗疫」做「緊箍咒」，覺得無可奈何嘅話，唉唔識講

攞啦ching
以後多啲入嚟吹水圍爐

永續白頭佬

火撚屌喺之前個po話車入到前4就出嚟抽波衫

我轟下季真係差條後防
如果唔係j 撚到出血

其實呢張係港共俾大家嘅好牌嚟，搞成點就睇下國際線班友點搞喇......

咁下屆個班係做3年定4年？

咪玩啦ching 早我成十年撐車
如果摩一最早撐嘅話我先啱啱出世無耐

屌 我有奧支卡波衫 係咪要燒

咁不如永續返雲爺爺😂😂

你班人咁快得意忘形唔識野
今季有第4+歐聯16強

係一班前人幫手，羅美奧，白仔，查路巴，Ake，雞曉，雷米......

所以支持伊雲

有冇咁後生呀你

下年先考dse點睇
我應該暫時全車區最後生嗰個

師兄年青有為！

00後

03無記錯呢到有ching大我半年到

真MK

咁就要睇睇添姆雲拿個適應力。

幼幼襟明嚟

依家幾多年 我就幾多歲

基本法第六十九條
香港特別行政區立法會除第一屆任期為兩年外，每屆任期四年。

當然本嘢就本身係廢嘅，只供參考

都話車區多mks同中學生

我都有面盲症

姐係我撐車個陣你都未出世

原來平時係成班00後mks講食女

而根據《巴士的報》報導，港府計劃引用《緊急情況規例條例》（俗稱緊急法）押後選舉，並提請中国人大釋法決定下屆立法會任期。

真車區DSE MKs

90後都變老嘢

本基本法拎去堆田算啦

直接取消立法會啦
明知唔過35+都唔敢選

傾波多

90後 = 老mks

成班細蚊仔鬧交

呢到好多哥哥

估唔到咁能多00後

啱啱好00

所以有人大釋法，本嘢基本上可以唔駛睇，只供參考而已。反正宜家啲限乜令限物令都唔駛經你立法會就立到架啦，不過真係冇一個非親中派候選人會質鳩政府咁囉

未來轟

已經擺明係特登放毒
跟手就取消選舉

Werner said Lampard was the main reason he joined Chelsea: "We talked a lot about things like system, like how he wants to play and sees me playing, and how the system fits to me. He is a really nice guy who not only told me what he wants from me as a player because he wants to help me as a guy. He knows me now a little bit better and it fits very good between us and now I am happy to be here.

發覺Kai望落去有啲似鳩拍豪

遲d帶你去call g

Also he will bring my bro Kai Havertz to Chelsea, so we can 互含

老mks咪能帶壞細啦

第二位被抽中嘅清個名唔識串

原來車區唔少00後
01

你個名仲難串

咁多00後
呢到仲有幾多個高登過黎既老餅

油王入主前上車已經係老餅了

車區新氣象 00後全面進場

我都係

以前高登CD-rom

車區好多mk

車狗仲mk過阿狗

年輕化轟贏r聯嗰陣開始接觸車
摩二到干嗰陣開始睇 平時睇開fb嗰啲
近呢幾個月上埋嚟圍爐

all old mk

青春風暴🤣🤣🤣🤣

Werner said Lampard was the main reason he joined Chelsea: "We talked a lot about things like system, like how he wants to play and sees me playing, and how the system fits to me." #CFC

原來咁多00後

Werner: "I am here to bring the goals that I scored in Leipzig, maybe I will bring even more goals than I did there."

legend football

Kai done deal?

老了

me

扮哂野
之前含高普含到雪雪聲
搵毒撚車埋單

原來球迷先係玩青春風暴

熱狗班友已經露撚晒底
完全無討論價值

躝

我係18年世盃先開始睇波

雲狗躝

KAI黎未呀

呢度好多小朋友，但呢度都有人喺車仲係中游兼海鮮波時已經上車

當年TVB係叫車做"修爾斯"

因為衣狗先上車？

有冇00後絲打

我都係大你幾年我中學嗰陣仲係cd rom

咁長時間都冇進步，希望佢契爺盡快帶佢走

點解上季會迷車sarri ball ball

其實個時係做勝利球迷
捧法國
但之後好似睇 比利時對英格蘭
覺得 Hazard好勁
之後就上車
不過由細都對垃圾車好有印象
唔知點解會記得Samsung係贊助商

停課太耐睇fb班阿叔睇到好悶
點知一上嚟就成班内戰緊

仲記得第一次睇波已經係睇垃圾車 打樸茨茅夫

今日車區溫馨到多謝如今ching

但夏狗一季之後就走咗

吸到星既教練

依兩年個心臟有冇feel到好左？

一開app見到捷徑寫住99+就扯扯地
點知又係打空炮

都係含唔到高daddy條撚先過嚟
躝啦雲狗

如今清，請受小弟一拜

同大家輕鬆傾下偈好開心，thx 各位車迷，同聲同氣

屌我都係不過細個已經鍾意車

德國人黎講添狗啲英文都幾屎

成班細路仔

我都係
覺得個logo好靚

咁難明既
鐘意真係揸得個啲車?

今年入夠5球都係唔會覺得穩

講呢D，大家自己人，唔洗拜

早兩年望住同自己同年嘅袋狗已經踢緊一隊但自己仲on99咁返緊中學覺得成件事好唔真實

覺得自己好老 (94)

00後全面進場 埋唔撚到堆

呢度無論贏波輸波定係冇波踢都可以內戰

我只係記得細嗰第一次睇波係睇車 因為鍾意藍色所以追 好似係J高嘅年代 真正識睇波嘅係12年之後 謝4跣腳果年

一嚟本身鍾意藍色同獅子
二嚟玩fifa15嗰陣覺得法比好型
三嚟屋企有49000專登唔跟住佢哋撐獌

上季啲波其實好撚悶
今季季初覺得好睇好多
但之後又閪過
不過我覺得今年點閪都無sarri ball咁悶

係終於到咗睇細過自己嘅球員嘅時候

細個用nds玩fifa 成日用車仔但去到世盃後先開始鍾意睇波

屌

今年猁最後生嗰個攞英超同我同年

我又係細個鍾意藍色 之後睇睇下又覺得幾勁 因為有波入 不過都多謝我老豆 無我老豆拉住我睇嘅話都唔知支持緊咩球隊

又唔簽高佬
簽就快手平平地夾埋tllm過嚟再allin飯啦

藍衫加埋三叔logo 好正

90%，屌

我覺得最後係會買到 Gimenez

Onana 當佢真係有料，但要打非洲盃，咁即係要有個咁上下既二號龍喎

不如續安
同疤換Ter Stegen

果陣只係識J高 Mata 王子 杜奧巴 泰利 伊雲奴域呢幾名

但其實好後生

發緊夢

望住av女優件紀細過自己個感覺大啲

買左Onana ，即刻多好多錢用，但屌.......

90後 肥安年代上車
個陣鍾意藍色 加上車拎英超個年好睇

疤好難講
比真歷都換到authur

安蛇 巴士比人踢走

lan la onana

個陣咩人都唔識 係見到前面個黑人好撚勁 之後慢慢研究

90後：

如果買onana就多啲budget買後衛，大家接唔接受?

如果佢唔洗打非洲盃其實幾好，可惜

有冇人鐘意車仔防守先上車
睇車仔以前D鐵血防守真係好精彩

其實個Gimenez有冇leadership

12 年真係吸左好多人上車

我個陣睇到杜奧巴一個轉身抽射射爆愛華頓上車
個陣心諗呢個黑鬼咁痴線

未解決非洲盃嗰個問題

買一線冇問題 一陣又買個啲2線頭就不了

單係呢點已經要ban啦

最深刻封死巴塞

屌 真係要買娜乸？

贏波就屌後防唔集中差啲輸
輸波就哭喪揾戰犯
冇波踢就等鷹又點撚軌

點解咁溫馨
啲維園仔白卡佬去曬邊

波台敍利亞

俾撚狗當狗咁撚

屌那媽 我理撚得佢有四隻手
問題係佢係黑色呀屌～～

睇AC 已經好欣賞肥安，戰術大師，因材排陣，唔會硬將自己個套放入球隊，反而係因應球員特性排陣。

agger

我覺得Onana一定好過Kepa 但非洲杯搞唔掂

BLM 呀

我早期最深刻嗰場
係安一個挑機疤
然後丹麥女孩就一沉不起

上場Mm射入罰球後上車 有冇巴打一樣

屌我都係 嗰時八歲

本身熱血防守足球已經覺得車又正 係買埋廢托 就即刻叫fd幫我買左件波衫上車 可惜跌曬watt

old mks 失勢，未來轟壯大

烏拉圭女人

50m打包噢娜娜+tagliafico

烏拉圭女孩

睇嚟要我出手先掂

只係知佢好易傷

Onana fuck off

我地有blackman

一入入埋後備龍囉

其他位置無意見，龍門真係信唔過

首回合1比0最正

等我仲拎住BNO末期 自high時
原來呢到有更細

中學生戰線 你地好勁

兩年前已經係早期

如果同一價錢
我寧願要Oblak

係
睇返都覺得霸氣到仆街

Mm好有小弟弟feel

兩年前叫早排咋

我係當年因為藍色，先睇車路士
見到大鼻黑鬼，腳腳七注，射撚死人咁
但同你唔同，果個黑鬼係哈索賓基

屌 踼鳩疤出局回晒本啦

最記得第一年迷車係波衫膊頭有兩塊嘢嗰件

我上車係古莊臣果個年代

個時睇波覺得佢個樣好惡好似成日想殺死人咁

講下又好多年喇

近代有咩黑人gk上到大枱
印象得之前法國個二號龍叫好啲

It’s time to join the party！

好！

Uncle

終於有同路人
哈索賓周+古裝人

個陣唔想佢走

Onana fifa有特性係leadership

onana個樣好有喜感

我干嗰排先真係上車

冇啦

我要奧比勒

哈索賓基我都係後來睇返先識
以前細個成日睇阿仙奴 但成日覺得亨利太古惑唔正氣所以後來唔鐘意阿仙奴
見到杜奧巴覺得呢啲霸氣好多

修爾斯就上車咁就真係年代久遠

但呢家仲係廿到尾
混入班後生MK先

冇人提基斯普😿😿😿

應該冇乜機啦 希望啲錢留去買個一線中堅

某年世杯咪有個捱住門柱既龍

以前我轟個個都好撚惡唔知點解近幾年變哂孱仔

我覺得好多人都係因為杜奧巴而上車
利申 me

有無zola年代開始睇車既

啱我車 專係搞笑

Marina

大佬走嗮

嗰陣都係睇施治 泰利 林伯 艾辛 巴哥呢隊熱血藍軍
好膠但係又認真咁講 我細細個好鍾意車 有次睇體育新聞 聽到隊波叫車路士 以為真係同車有關係 於是就上車

正如無人提軍刀

睇佢強姦啲後防真係好爽成個bell開

今日得返爆旋陀螺

我當年係迷撚sir的
個個英超一個都唔識 淨係識撚sir個名

一係負責搞笑一係變做女人

雲尼亞尼簽

有段時間差唔多個個都1.8 以上高度，好撚打得

迪達算唔算近

南美人，又黑唔哂

睇YouTube 先知以前譯名

講開又講
我好記得18 WC 笑豬sir廢 入唔到波
今年冬季無罷操留隊 仲要一正選打熱狗就一路carry我地
即刻衝左去印

依家球壇呢D大佬球員都買少見少 全部都體系球員 好無個性

唔算 但要數都要數到佢

求其執一件都好過短手狗

呢件

2012慕尼克之夜 我嗰陣好似係Form 1
完場之後我激動到喊

就算哥斯達 馬迪呢啲都唔係霸氣型
迪加都係搞笑多
無哂泰利 ivan 巴哥呢啲霸氣型
連cech 林伯呢啲不怒自威都無

dida都十幾年廿年

避彈衣果件見過未

睇漏左就係呢件

有邊間大球會接受到個龍季中會走一個月

佢係唯一上到大枱既黑人龍 已經唔關近唔近代事

呢家都仲有撚伯場外霸氣

呢三個中場我都好中意😻

Dida唔算黑掛

如今巴極速上位

中東和平大使

Maybe Tier 5 source 睇定啲先

呢3個擺到依家 每件150m起跳

呢件當年一公佈 d高登仔笑件波衫似戴bra係外面

真係好柒

有冇人好似我咁 啊爸啊哥係49000 之後鬥氣要撐另一隊 最後因爲林伯 杜奧巴個堆所以上左車 但真正睇波好似要講到摩二代 第一季 謝拉特仆街個季 啲防守真係好好睇

笑豬蛇廢果d應該無睇開波同好多女人9up
法國不嬲都係要佢爭頂同二傳就夠 入到波bonus嚟

當年覺得件歐冠字好靚
屌咗一件巴加一件撚蛇

2008年歐聯決賽有沒收埋屋企D 刀刀棍棍？

好想要巴哥個件

金字真係好好J

唔敢當，同大家傾偈好開心

我都諗過後追 要千幾蚊仲會變黃..唔捨得

前半部分係 不過上車就遲你少少

當年我覺得人人都捧紅色球隊，返學嗰時隻獌狗住我附近，日日放學同我講佢嗰隊有幾勁，佢個人無問題但硬係唔可以支持佢嗰隊，我反正都唔鍾意紅色

直到去英國讀書，決定要揀支藍色球隊支持，一係車，一係愛狗，唔知點解就鍾意咗車，之後間學校喺倫敦，最近市中心嘅球隊就係車，近水樓台，之後就keep住入場直至返香港

好彩佢地個陣冇睇 我都未知咩事 但依家啊哥成日都會吹奏獌好想打柒佢之前干一炒佢地4-0 大大聲笑尻佢

49000真係好黑人憎

right to play 好似要去車主場間megastore 先印到，唔記得係咪

Btw 車區傳統 新黎報到好似要自貼？

好想要金字

唔見咗中間個件

覺唔覺得三星真心最靚嘅贊助

Timo Werner involved with the first team squad for training today.

N’Golo Kante involved also #CFC

當年印左件金章馬達
點知吹左落街搵唔返
之後已經印唔返了

Blue is the color~
Football is the game~

我覺得Yokohama都幾型 有個紅色點綴下

巴打你又係
想買多件都買唔返

問下各位車迷，你哋識唔識唱會歌

We all together
And winning is our aim

都係
但3真心不了

而家日日喺屋企就係波台
我串佢VAR聯 佢就串我三殺

有一期成首背左
依家淨係記得第一段

呢年嘅車雖然冇咗聯賽冠軍
但好熱血，好多場尾段反cup

So cheer us on through the sun and rain~

要溫習了😹

識《藍軍·沙龍》先係真車迷

識唱一定唱We are the only team in London to win European cup

我一路都唔知佢作用
直至見到譚狗

又有得踢！

白短人黑短人

好中意聽，以前仲傻鳩到set 做聆聲

齋睇唔講嘢

拿著馬連 沙特 oscar 和馬達

早過

林sir

聽下先😹真係唔識

林狗練返一個月落場踢勁啲定係嬌而家勁啲？

rubbish training

呢件係車第一次double嘅戰衣，別具意義

講波衫靚我覺得係百週年呢件
藍金色

之後就係呢件

不過條白色領有d刮頸

屌，我係咪入錯post

拿著 Ziyech Chiwell Kai子 Onana
仲有雲拿點排好

史丹福橋下無咗

車區cdrom巡遊真係好正

以前未有連燈 都係返學校串人 串撚到猁撚收皮

MLS喺咪Inter Miami?

唔出奇，打中場中駁腳同，逗住隊波唔洗跑乜濟， 吊長傳入禁區，處理死球😹唔打全場，全力打三十分鐘都綽綽有餘，鬼死咁fit

落場啦

好記得一出版 第一時間鳩沖 半日睇哂

當年Y3件第三作客好靚
但最型應該係黑色格仔
成件蜘蛛俠咁

btw呢件就比高登仔笑痴左兩塊m巾係膊頭 屌

做乜變左車迷心路歷程討論區

好多CD Rom上水

有冇人覺得onana越睇越順眼？

啲friend玩玩具多最friend嗰個都係49000

波台敍利亞都有和平既一日

fb化咗連燈

其實我舊年歐聯迷佢
反而而家越睇車區啲留言反而無咁順眼

火撚Ching用心良苦 釣到如今ching出嚟打救車區

係 冇啦啦晒波衫

無 望到隻手咁短就唔開胃

賣飛佛

一開始就係迷艾辛
好似係對布力般5:0嗰場正式開始追車

全晚無內鬥
奇景

鷹post果個source我都有follow開，幾信得過
Let go Onana

支持一腳踩落林蛇到

幾詼諧 唔係黑人/非洲龍可能會j

個個巴打都想當年
話說我當年係摩一睇加拿斯補時遠射絕殺熱狗上車
但係開始認真追場場睇就係大飛教車果季

喺如今讓袍之後上車

30m euro 算係咁

Timo英文幾好

二戰都會停下戰啦 聽日就會變返敘利亞

講真 買撚左先算喇
買左好過買唔到人要永續kepa

講真非洲盃都唔駛太驚
以前有非洲兵咪一樣咁打

We have signed Werner, Ziyech and possibly Havertz not because of money, but because of our project under Lampard and his pull power.

The best way to attract top players is by presenting a solid project. Werner is the latest example among hundreds of other top players.

We couldn't attract top players even after winning the league in 14-15 and 16-17 because our project wasn't sustainable back then. It is now.

撚狗把口引人嚟到就做戰術大師排鳩陣

龍門同前場點同
打到一半冇左個龍
有咩冬瓜豆腐就係咁先

我哋唔j歷史

當年未開始踢波睇波 有個好朋友介紹左車仔比我 雖然佢係A米fans 之後開始打winning 同踢波 2年後呢位朋友自殺死左 之後開始睇波 迷車
所以冇呢位係天國嘅朋友 我諗我未必係車迷

9間球會

Confirmation in full report that Arsenal, Burnley, Chelsea, Leicester, Liverpool, Man Utd, Newcastle, Spurs, and Wolves wrote to CAS asking that "a stay of execution" from CL ban be withheld. Bit of a misjudgement because City never asked for it.

膊頭位置？

我都喺成班中學同學大部分都喺獌猁鍠疤之後12年上車

同簡迪一樣高 躝啦

識仲上youtube學球迷啲chants

90後算唔算

super super frank....

干狗我屌你老母！
安deserve三年約

安首歌

每人都有一個故事

車仔車仔 只靠老鬼

我之前車女人達同吾皇首chant都學埋

好葡萄 層主可以去車主場睇波

細個就係因為鍾意迪西里同蘇拿上車

本書有冇講2012？

有冇人覺得應該俾個機會Batsman？
話哂都救咗隊波咁多次

比佢去第二隊證明自己

想念達仔了

干二佢差啲救到熱 個人覺得佢應該要跟daddy

Batsman都開唔到世界大戰點搞

有chapter講慕尼黑之夜

來嚟來去咪得一個迷衣 好難引戰

到底今晚咩事 如清一個搞撚掂個內戰

大家都係講笑啫，入得黎講車仔都係同路人、班好撚嬲既獌狗除外

意大利skysport: oblak/ onana/ pope

唯有靠引戰狗aka五線鷹出嚟post安續三年約news或者干爺國米啲柒野

呢排啲po 推得快過火箭

12碼果part寫得好引人入勝

CLS車區居然因為一個cm變到咁friendly同有凝聚力

車區完季仲旺過踢緊歐聯

迷衣請出嚟

你個名

如果MM既上限同踢法係戴巴拿咁

大家收唔收貨？

Pope似係冇辦法中嘅辦法

Batsman呢個無咩好講 公認廢人

ok 即買

佢出嚟一次我就reply佢一次

我都好耐好耐無去過啦，本來諗住今年去但又因為武肺搞到去唔到

希望大家都有機會去下Megastore朝聖，帶下小朋友去Stadium Tour，同埋入場叫下Come on Chelsea!

戴巴拿都唔收貨，佢算一缐中，不過夾唔到小花

Bats>>> pig> tam

買撚哂返嚟
之後死攬安狗 m狗

踢2場抖1場嘅猛狗應該fit到連佢自己都驚！

好嬲好嬲
點解冇內戰

車區Daddy

豬狗又老又廢又跑得慢 lan with willian

Points Per Wage Bill. [The Athletic] #CFC

早十幾年意甲旺好多，上車前好鐘意迪比亞路，呢個又係可惜做唔到one team man

not the ideal one

請大家無視引戰狗！引戰狗請離開！

唔好玩啦清

係都要抽下死獌狗水

Willian will stay

殘體

聽朝先啦 而家成班好齊心

當我無貼過 2018-19accounts

呢三個，我支持pope，如果同onana差唔多價

果時得車獌兩隊爭冠
我老豆表哥支持獌
我打對台支持車
歐聯決賽對獌太細冇睇
不過有幸直播睇到車12年拎歐聯
雖然嗰時連踢決賽都唔知以為踢兩場
不過拎冠軍果刻好開心

Ios出字，冇留意，sor

如果好嬲好嬲肯放Dean 軒

應該係the best option

Topic燈撚到

如今巴好屈

肯定唔平，獌肯放都好，都一定鋤一大筆

Oblak啦 不過貴到買唔到其他位

好嬲好嬲一定唔放...

好似好多目標，因為對完猁之後，全世界都知我地換硬龍門，d agent同球會喺度吹風

但係依家我懷疑Marina同撚伯玩緊聲東擊西，愈係傳得勁，愈唔似真命天子

世紀難題：
輸俾阿狗就安去阿踢歐霸
贏阿狗就捧盃續安

好過咩古烈治、Vialli
果d我真係唔知咩黎

我有贏歐聯個年主場杉既史獨 巴哥就得個年白色作客個件既贏巴塞

Pope價位係幾多買pope咪可以有多啲錢買閘同rice?

安肯績2+1就最撚好

我轟開價55M 170k人工

askhawk

其實kepa有無覺得自己能力不足？定覺得係隊友/戰術問題

引戰狗！

應該同娜娜差唔多價
而家最好係平價龍同閘 之後all in rice

贏歐聯個年

識唱《讓歐冠隨風》

等睇奧狗貼佢啲波衫出黎

屌 我喺電視睇過維埃里踢

其實Koulibaly真係勁
睇拿記波佢又快對抗性又好仲要有進攻能力
直頭成個vvd咁
中堅29歲當打仲有幾年踢
賣天神買佢就可以幫3頭地鼠搵返個大佬

依件都無，唔好叫自己車迷

鏝target咩唔係？

12，13果兩年都好想買，可惜果時讀緊書冇錢買
第一件印字係14巴哥回歸

算老餅啦，而家好多00後

呢首燈到爆

今年已經跌曬watt

鷹source應該最準 50m套餐價nana+tllm算

燒撚晒

跌緊WATT

安咁撚堅持三年約為乜

暫時得隊垃圾MLS出三年比佢

鏝好似講緊ake?

2011年 有冇去朝聖啊
咁多老鬼，當時既小Mks

再講會唔會有2003年都有去朝聖既真老鬼

onana lan

All in ar鏝

鏝有三億慢慢玩

因為真係有英超球會會出三年約比佢

錢，簽兩年，第三年簽唔返咁既價

記起舊日AVB 多少風光的往事~
老細偏偏 插手理事 摩佬也試過一次~~

為錢去MLS啦

最後一張肥約啦，一定想搵多年嘅

無

會好似舊年夏神咁，幫我地攞盃光榮走

我覺得阿仙奴會出三年約
太desperate

今季尾睇左幾場拿記波
仲幾勁喎
見啲隊友攻唔到會自己帶波殺上去
跑得勁快好似蘇馬對阿積士果球咁

阿仙奴同熱刺最大機會

有去 不過而家仲係讀緊大學 嗰陣好細個

AVB有幾多風光往事，未一年歐霸
帶住隊老野打high line，直頭有病

十年前老爺車
而家變bb車

不過如果最後續3年都叫自己打返黎，開翻季係唔錯嘅

數數下都10年冇黎lu

Pope rice havertz 開季

閘呢

洛賓杜夫雙翼齊飛

華dee原來33
但佢跑動仲keep到

我都越睇越順眼Onana

係非洲杯果度煩啲 始終係龍門

Pope肯定貴過Onana

其實Pope / Areola 好啲
當然英人做龍，溝通會易啲

就嚟一日一post

差唔會太多姐，20M內

無波踢推得仲快

Tllm

POPE證明過自己

貴20m就成50m架喇

始終覺得賓仔最好
夠哂高大 有專家認證實力

係 最佳人選都係佢地
但onana我接受

Onana 30m歐羅
唔覺得Pope平得過呢個價

50M內就殺啦 不過Dean車想bid 55M

夏狗走左
青訓第一日踢英超，4:0 果夜真係有種玩撚完感覺
準備做紐狗、ATV呢d上世紀列強

佢接左右傳中幾撚哈碌
高波同反應係ok嘅 但手法怪怪地

55M俾獌狗

係 所以唔太想要dean

嗰場踢得唔差
一開始都有球中柱

50M 都無咩所謂啦，始終龍門係長用，Onana 要打非洲杯真係好大缺點

29球

但佢地無dean要硬食ddg到完約

=課金畀佢買死得其所

Dean企好硬 一定要正選

最尾嗰場林伯同埋巴哥爭十二碼

佢反應好
但睇落好易甩手
容易比人執到第二點
不過算啦而家睇邊個都覺得勁過kepa

[和平大使] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

難得隊波咁有雄心
想一買就買個最好

Dean > Onana > Pope > Areola

My ranking

OBLAK

同埋又唔係勁

都話人地唔放

Why Areola 最後

睇西女人功力，買到Oblak 的話，我印波杉抽一個黎派又點話

黑人龍一定係柒既，唔洗諗

Onana ~~